有冇人去過海嵾威？

旅費有限，又唔知點解一路都想去俄羅斯，所以打算近近地去海嵾威
想知有咩要注意

我去過，注意唔好望實d 女

因為會比佢地啲仔打柒？

我係絲 所以應該唔會望女

記得講cyka blyat 同人問好

冇乜好注意

算最易遊嘅俄羅斯城市

只去海參崴唔洗去咁耐，景點少，食真係豐儉由人。

好多鄰國人。

呢排moscow 機票有平喎 海嵾威除左歷史意義其實無咩好玩

留個名先 我都想知有d 乜要注意

樓主幾時去？

無野要注意
如果時間唔多，近近地去幾日都唔錯
反正盧布就變廢紙

回番唔少啦，依家1美元連60盧布都無

比之前都升番成一成有多。

唔知會唔會真係去 因為仲諗緊去邊
5月尾打後啦 未完sem

其實我想搏盡啲 Moscow, St Petersburg, 波羅的海3國同Helsinki咁玩 橫掂都咁近
但唔知有冇咁多錢

俄航？

下個月查到三千頭左右來回

得俄航有直飛。

其實俄航服務點樣
好同差都聽過

你錢多時間多咪坐中東三寶轉機過去。

樓豬可以諗下Irkutsk 近近地又可以玩埋貝加爾湖

有得食俄妹？

樓主預budget 幾多先 如果得幾千慳慳地玩moscow+st petersburg 應該無問題，呢排俄航做緊promote 你仲可以st petersburg 入moscow 走

上次去moscow 問路，有兩個女仔勁熱情又帶路又問我有無拍拖 臨走佢問我夜晚飲唔飲野我拒絕左 諗起都後悔

俄航呢，機上娛樂同服務唔算好，但唔係差咁。餐食算ok。不過聽聞就係好多機司以前都係空軍，飛得好粗魯。

要舒服應該坐芬航去赫爾辛基再轉過去，坐 A350 (無查依家係咪全部轉晒)

又新又舒服

空姐應該都係香港人，全部講廣東話，無語言問題。